大家好似忘記咗天琦講過一樣嘢

天琦講過：「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

當大家沉醉喺消算黑警嗰陣，有冇諗過自己已經比情緒影響咗，忘記要對準政權！

班黑警點樣都係政權嘅工具，你打d走狗係幫唔到你達成五大訴求，無論點打政府都唔會理。

應該全力對準出賣香港的高官，要將佢地香港以外的資產一一清除，抌佢哋落垃圾桶！

勇武走得太快，和理非會跟唔到
和理非要繼續上街、集會、文宣
互相配合 Be water!!!

保持憤怒而理性

願有天能相約煲底除下頭盔口罩相見

推

我願榮光歸香港

push

推呀

真實情況係和理非跟唔到 大部分變左叫口號
同食花生 仲有搵真相FC

有巴打提倡全民口罩

但出街所見都係少

文宣都緩和左

和理非請配合！
全民口罩！

雖然推唔到 但係都要推

輕輕推

五大訴告 缺一不可

唔想再重蹈雨傘覆轍

一定要準政權 其他黨鐵九察一次過大清算佢地
指日可待

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好因為一個撤回而鬆懈呀 推

運動成功咗，可唔可以大赦埋梁天琦架？
正如白兵話齋真普選先至可以解決所有問題。

我要真普選呀！

推上熱門！推

唔好淨係得P牌推呀

民意係張王牌
藍絲勝在好勇於同d親戚朋友講示威者點點點破壞
想我地失民意

個d人係所謂中間派，係牆頭草
Exactly係我地要收攬嘅人！

我地唔應該收聲，無論係邊個我地都唔可以失去叫返醒佢地嘅機會
所以由今日開始，我地要全面同親戚朋友同事同學據理力爭

人講咩，佢地就信咩
攬佢地返嚟應該唔係難度 問題係肯唔肯

多一個朋友，就少一個敵人

Pash

聽日美領見！

雖然有人講左好多次 但係都要再講
唔好失焦

兄弟爬山 各自努力
We can’t let our friends die in vain

天琦主張以武制暴
只要我地係警覺及思考中就可以

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裏

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裏 最遠處 吹 來 號 角 聲

我要真普選！！！！

捍自由 來齊集這裏 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

聽日美領！

Tui1

屌你 人地夠話抗爭無底線啦 你又唔講？

而家大部分香港人係太有底線 唔係俾仇恨支配呀

打啲狗無用？
點解林鄭撤回嘅？

黑警聽命於中聯辦架
成個共產黨企係度呀
咁都唔叫對準？

[緊急警報]政府已經發動緊民意戰同國際文宣戰，係人權法通過前，請做關公

天琦

願榮光歸香港

推 大家保持理性既憤怒

輕輕一推
今日機場
聽日美領

五大訴求 缺一不可

Push

收聲啦又造神

政府大boss 面前仲有隻小boss 坦

請問你點跳過啲狗去打政權？
依家係狗擋係前面，你唔搞掂佢先又點對準政權

831 831

我唔係話打狗冇用，而係唔好掛住打狗而忽略其他更重要嘅嘢————對準政權
依家係我地打狗打到個Focus 錯咗
連d狗結婚我地都要總動員去理?
如果依件事6月做實比人屌到仆街
但係依家竟然咁多支持者

我地贏咗d咩?
重點係我地咩都未贏
打d狗仔有咩用?
咁樣只會令和理非摸不着頭腦 諗緊跟唔跟好

應該要將佢地一網打盡，而唔係陰啲陰啲做埋d膠嘢

另外，撤回有好多可能嘅原因，例如
1. 針對美國做場show，顯示港府有「誠意」和談，令美國國會不用急於立法制裁
2. 以退為進，欲挑動示威者暴力升級，為緊急法鋪路

佢而家係神，講嘢一定啱？收皮喇解散軍

黑警就係政權一部分，冇得切割，甚至擊破黑警本身政權就再無保護，任何惡法都無法執行
你唔好失焦就真
五大訴求，缺一不可

唔好on9啦 警隊唔係政權一部分係乜野？
佢地幫緊邊個做野？ 佢地唔係咩磨心
佢地根本就係代表住極權 係政府打壓市民既工具
明明對得好撚準

又係呢啲垃圾POST
點樣對準政權
你講先得架
你埋唔埋到777身呀?
你去邊都有狗走出黎打你

Not one less

保持憤怒而理性， 講得好啱。我都努力做緊呢樣野

難聽啲講 即使你跳過班狗打贏政權 除非你話唔清算班狗 唔係嘅話你最後都要同狗打

文宣好重要，而家最重要係人權法呀

不是說不割席 不篤灰 不責罵運動就會成功 雖然堅持不這三件事可以讓運動可以持續久點，但係如果要達致目標！ 我認同梁天琪這3段說話，希望大家真心明白天琪的用心良苦及說話的內容：

叫人收聲的，請睇一睇第3段！🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

「我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

覺得啱聽就袋落袋！
唔啱聽就當冇睇過！
唔好屌我！我亦都唔想出名！

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

pushh

老實講搞鐵已經係失焦啦
黨鐵事後清算都可以

對準政權
願榮光歸香港

不要被仇恨支配

同埋fc左先好推啊

五大訴求
缺一不可

加油
成日充滿很多仇恨
面對完要控制仇恨真的很困難，但盡試，如果唔係我就同黑警黑幫無分別。

對準政權！

狗要照打
但係唔係side track到連一兩隻狗結婚我地都要總動員去理

你叫d和理非點跟?

一直而嚟 因為我地有正氣
所以先召集到咁多民意
依家竟然玩膠

相反有用post 文宣就懶唒

點對得住死咗嘅手足？

狗係唔會幫我地達成五大訴求，
但依家係牽扯出另一個問題，就係警暴問題
你係唔可能繞過黑警而直接面對到政權
你唔處理面前既頑石，又點行到後面既路呢？

而當警暴既場面/事件會令外國人意識到，
呢個問題係會直接威脅海外公民既人身安全同私有產權。
警暴問題就會成為另一個推動外國介入既助力。

咁多手足比人打比人酷刑，甚至比人強姦比人殺死
我地點可以唔幫佢地討回公道？
手足既生命我永遠放係第一

天琦講過：「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

相反 我覺得而家嘅香港人係太理智過頭 重跟港共嗰套制度玩

屌你啲官企係黑警後面吖嘛，你有方法越過警力直接做9高官咪做囉; 有啲人無咁嘅能力咪打下前面嘅警察先囉。警察咪又係聽共產黨講嘢~你分清楚邊個係敵人邊個唔係敵人，之後做一切去令敵人恐懼戰爭啊。有無讀過戰爭論啊?

其實發展到而家
已經唔單單係政權問題

呢幾個呢黑警嘅所作所為
已經演變成為
你要對準政權 必先解決警權問題

呢個論點都on撚鳩
乜野叫對準政權唔好聚焦黑警?
根據就無失焦過 咪撚係到轉移視線啦
二戰果時係咪同盟軍講要對準希特拉唔好失焦打德軍?
三國果時係咪要同劉備講要對準目標救援漢帝唔好失焦伐魏?
八年抗戰都唔會話要對準政權聲討日皇唔好失焦對抗日軍啦
乜狗屎野垃圾post叫人唔好理警察, 宜家就係黑警濫權先搞到咁多人出黎呀

pushhhh

tui

保持理性的確愈嚟愈難
因為對家都成班痴線佬

黑警咪就係政權一部份囉！

你哋仲怕咩"示威者變成同黑警一撚樣"，共產黨不擇手段但係你唔不擇手段，因為咩咩道德而綁手綁腳，輸撚咗嘅話乜柒都無得你講啦屌。目標只有一個就係贏。

保持憤怒而理性

我地一定得

香港人已出現三分鐘熱度

大家都係話對家係痴線
尋晚隻速龍係嗌「為左香港」扑落去

唔撚係掛
和理非咁都跟唔到？
依家叫你衝入去搶新娘？

推 天琦 好掛住你...

我覺得唔好單靠連登某段時間嘅post／熱門
從而去判斷大家有冇唔記得一啲嘢／對某d嘢失焦...

兄弟爬山 你唔去咪算
班狗搞9我地 我地搞返佢有咩問題
屌你老母

成撚日用天琦呢句做擋箭牌 on99
你肯定係個d俾人俾狗打完，都係跪低奶佢地個種人

你咁做就真係對唔住死去手足，仲有你點跳過班黑犬去攻擊班狗官呀？無建議就收皮垃圾

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

憤怒而理性，一樣係缺一不可

無呀...只係大家都攰 大家都等 希望美國出手

幫推

和理非有和理非工作
做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

望住d狗係好撚嬲
但係我地同佢地唔同
我地係有血有肉嘅知識份子
佢地只係被傀儡政府利用嘅工具人

唔好令自己淪為同佢哋一樣之流

我覺得大家對警隊施壓已經好強
保持就得

但其他位未有人施壓
好似圍稅局
香港人鍊又未有

最衰係民陣遊行被打壓

連儂牆都少左好多
一黎多藍絲拆
二黎驚俾人打

當黑警成為政治工具，針對佢地亦係針對政權
因為佢地正正係暴政嘅支持者，亦係拖暴者

做文宣

真...希望連儂有哨兵幫手

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

其實我有時有少少感覺係
今次運動和理非選擇了不和勇武割席
但當有和理非出來說一些是希望大家稍為冷靜應對的說話時，反而被勇武割席。難道勇武派覺得自己力量已經可以足夠改變社會？
我相信樓主都唔係為出名，為做神或抽水！我相信樓主出發點都係想為事情好，最終係想有民主有真普選！希望大家同路人可以求囧存異🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

連登戶口開了一段時間一直都只是CDROM
運動發展到今天，突然有啲感覺有感而發！
如果有人睇完之後我説話覺得唔舒服 我在此道歉！
我亦可以消失於連登中，繼續做我個CDROM！
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推推推！保持理性！

推
唔好淨係掛住屌班黑警

造神都算
警隊原來唔係政權一部分
民意 算9數啦 比你700萬人支持 淨係和理非遊行 聽日政府就會倒台？

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高管落垃圾桶!!

和理非會堅持，但都怕你地勇武行得太前比人捉晒，勇武記得都要保持理性呀

要推
雖然大家都好嬲
但好多事都要冷靜應對！

和理非同勇武各有各做姐

推搞黨鐵呢d其實真心多咗

幫幫手做下文宣

講就易 點對準???

聽日美領見

外爭港權，內除港賊

建議發起我不自殺聲明運動

本人xxx, 生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

// 但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//

一齊重建連儂牆啦btw

聽日美領！908

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

和理非跟唔到就做返冷氣軍師，唔好阿吱阿咗

7.21

yes警黑係成個犯罪集團嘅打手only

對準政權

所以唔理三七廿一
美國領事館見先

謝謝你 同路人 一齊努力

下禮拜遊行民陣係咪搞？

依一刻，最重要係人權法

推！唔好因爲火遮眼做錯決定

啱！聽日美領見

太少文宣講美領啦
聽日美領見！

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

推，明大家好嬲，但三思而行好嗎

我地重整連儂牆好嗎？

堅定意志 對準政權

不割蓆

黑警 唔止要還眼 殺人要填命 血債血償
佢地勾結黑社會 選擇性執法 放走傷人藍絲
打到我地d後生仔又甩牙骨折， 侮辱女示威者，裸體搜身。佢地虐待恐嚇老人,求其拉左保釋幾條蛋散就算 。佢地濫捕， 襲擊市民!仲要拉左咁多後生仔，搞到無前途!佢地用子彈催淚彈對人地仔女，仲當市民係曱甴,無當佢地係人!

仇恨嘅種子一早種下，每一幕記得清清楚楚，叫人點樣唔怨唔恨呀!而家連大集團機構同政府連成一線對付市民，鐘意就無理解僱員工。我地要保持憤怒，永不原諒可恥既當權者!

應啦
梁天琦：「我們做事不嬲無什麼底線，要真正取實際成果，怎可以顧忌那麼多？」

知你想應咩添 你咁做___有咩用

依家係咪唔撚洗FC 我推左2個行動POST 無人理

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

支持對準政權, 但不忘撚狗

佢無講過唔應該清算黑警
黑警係政府最後一面盾牌，只要打贏黑警就會贏

唔好扭曲天琦既意思

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

而家就係發現搞佢地日常生活仲有力過正面交鋒所以先做

對準政權，老共搞亂香港 破壞一國兩制 破壞法治 違憲 老共！

pidn

五大訴求

良好市民請將垃圾放入垃圾桶

整個全民文宣日

收到

睇你表演呀

梁天琦講乜關我撚事

啱 日日搞黨鐵圍狗屋都冇撚用 集中火力今日同聽日

真敵人：港共 習共

門口狗： 香港警

係。。。

五大訴求 缺一不可

好難捱

推啊，要推冧政權先可以收手

唔好下下拎梁天琦出黎講,依家佢係入邊坐緊,唔叫你和理非,唔通叫你武裝革命咩

對準政權，對準春袋，對家愈反對愈要做

天琦講過：「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

當大家沉醉喺消算黑警嗰陣，有冇諗過自己已經比情緒影響咗，忘記要對準政權！

班黑警點樣都係政權嘅工具，你打d走狗係幫唔到你達成五大訴求，無論點打政府都唔會理。

應該全力對準出賣香港的高官，要將佢地香港以外的資產一一清除，抌佢哋落垃圾桶！

唔推倒黑警點對準政權？
班畜生就係阻擋你嘅敵人
佢地就係政權嘅一部分

又係到做神
佢講就係真理?

傻閪到依個時候仲講民意大部份人歸哂邊啦已經，所以琴日點解咁多人撐，原因就係黑警抵死，大部份市民都想屌柒依班黑警

依家就係黑警打人無後果，每次有幾多前線被黑警打到骨拆受傷，太子依家仲講緊死人添，你係咪左膠左撚到上腦仲覺得黑警係無辜

黑警就係最驚日常生活比人攪，琴日條畜龍已經驚撚到震又加料，又奚紙，唔係點會有成8架豬籠車

代表琴日做得好岩，比無形既壓力比班黑警，就好似政府最鍾意做既白色恐怖一樣，等啲黑警唔好以為打人濫捕無後果

當你俾人拉咗坐監，我諗你都會有咁嘅轉變！
希望大家做的事情係唔會俾人拉到的！

Agree

你係咪弱撚智，差佬唔係政權一部份？你講得出呢d說話對唔對得住比人射盲眼嘅手足啊屌你老母？

要對準政權 必先被走狗阻撓

即使和平示威都唔批 想問點樣「對準政權」呢

基本上過到犬隊就打敗到政權
因為依家只係依靠暴力同打壓去維持管治

你講法就好似 要推翻中共 唔好同解放軍打咁

班狗就係政權嘅最後防線
講完

天琦無打過狗咩
你唔同佢說教？
跟本政權同狗二為一體

winter on fire都要打狗啦

收皮啦 班狗咪正正就係政權嘅最後一條防線囉
你打得走班狗直接係禮賓府捉林奠出嚟鞭屍都仲得

Why not both
721
811
831

pish

Pish

push
好掛住你…

五大訴求 缺一不可 另加一項 重組警隊！

做左實績出來再講大義

五大訴求都包括調查警隊嘅

無底線唔代表唔需要對準政權喎

屌你千幾個正評。黑警所作所為係得到政權支持架，黑警咪姐係政權囉屌你老母

721 85 811 831

Exac7ly 執法者本為一體
要打倒個政權 又點能夠唔對抗佢哋嘅爪牙
左膠思維真係好難理解

護琦手！

咁盟軍做咩要打納粹軍暗殺希魔算啦

心水清

不要做情緒的奴隸！

我們不是Popo，不會向權力低頭，亦唔會輸俾自己的憤怒！要戰勝憤怒！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

終極文宣 對準政權 全民抗共

好撚嬲聽到佢呢d廢話
麻包又個個話好？去酒店示威溫和到不得了猛咁叫停
對準政權都on9
而家大大個林鄭企出黎比你屌你唔屌咩？冇呀，佢企係後便

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

十成有九，條友係左膠
剩低一成係道德冷氣狗

mon實何妖啦咁多位

仇恨遮蓋哂一切，我地做嘅野就同黑警無分別

就好似尋晚去婚禮，係出左口氣...但之後呢？警察落到場再打得恨啲
拉倒黑警唔一定拉到共黨
但拉倒共黨就一定可以整頓到警隊
留力對準政權！

推！

勇武同和理非兩者同樣重要
必須互相配合

side track咗 eg 發佈大量未證實消息/只顧撚狗而唔理正事
就係和理非提醒嘅時候
唔可以比勇武衝得太快而離群

另一方面 勇武衝得快
和理非務必要追上
大家齊上齊落！

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

大家可以睇下呢2個
我唔係覺得警察唔會殺人
只係平時睇推論小說都知啦
通常線索最明顯既都唔係真相
係敵人故意誤導我地

大家有冇諗過831案後政府黨鐵黑警既行動太奇怪
第一 點解黨鐵一黎話唔俾cctv?
第二 正如我所講 點解有好多區冇事發生但成批黑警出黎？會唔會係想轉移大家視線？
第三 點解政府要出新聞稿去講一單唔係驚動全港既殺人案？如果我係政府 如果831身有屎我會封鎖所有自殺/他殺案消息 免得入自己數 仲點會新聞稿再講 驚死人唔知？
第四 點解咁多失蹤既人但冇人出聲？即使家人被滅口 佢地都有鄰居 朋友 同事 同學 老師 等等 我唔信班狗咁短時間內搵得晒每一個出黎 我唔信所有人都係藍絲 因為每個人都會link到另一個人 所以根本滅口唔晒
第五 蘋果對於831兩單新聞都好鬼

咁大班人出黎會冇人知？
就算係街坊裝走 但佢地有傷者要人抬出黎喎
點會成件事冇人睇到？冇醫護人員爆料？

呢個仲奇怪
被捕仲要受傷 點會仲有講有笑？

我認為
如果每區冇事發生/只係好少事但大派警力戒備
就一定係掩飾緊某個行動
琴日有手足話會唔會831前我地有啲野威脅到政府
令佢要用831事件黎做個大炸彈 再不停煲大 煽風點火黎掩飾831前既某件事？（例如新屋嶺？或者唔止倫姦 係比倫姦更嚴重既事？）

可能好sad,但係而家勇武要做既唔係去衝擊警察,而係去守護和理非或者化身和理非,做文宣

垃圾筒,垃圾筒

在大家要理志才可以贏到中共

成日話對準政權，黑警咪政權之一，黨政咪政權之一
你捉象棋唔使理對面d車同炮直接將軍？

黨鐵*

林奠自講完徹回
又玩失蹤
似係造一個 ""都徹回左仲搞抗爭
就係示威者既問題""
e 家發大所有黑犬既罪行
爆到任何一單死人
林奠就未必保到犬
無手無腳既林奠政權都完全無力

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可！

勿被仇恨控制